覺唔覺痾屎個陣聽到隔離個格都痾緊屎好勵志？

每次痾屎個陣聽到隔離個格都痾緊屎，
心裡面就有種莫名感動，
雖然彼此不言不語，
但其實正以舊屎壓水花嘅聲音作出迴響，
默默地互相鼓勵，一齊痛並快樂著，
聞到對方嘅屎味個陣就更有共鳴，
以氣味話俾對方知：you are not alone
時有嘅漏屁聲就好似叫緊你加油咁，
訴說著痾屎嘅激情，友情，征服感同滿足感，
呢種無聲勝有聲嘅打氣，勝過千言萬語，
真係好勵志，係最高境界嘅支持

利申：痾緊屎，聽到屎友嘅打氣有感而發

潮文出現了

痴撚線

巴打啟發我諗到一種新職業
排便打氣員
負責激勵同促進排便速度
提供更愉快排便經驗，仲可以增加廁格流動性 ，應該幾有前途

聽到格離廁格痾緊屎、冇連屁就係好囉
嘩，屌你老味，屎尿屁齊發既時候
噗噗噗～～～ breaddddd cccc
呢個時候我唔會覺得勵志
而係覺得好撚核突
心諗，你到日食左咩，痾到咁
我替佢既人生、身體感到悲哀

仲試過聽到人痾屎前個刻放左個大屁～～～～噗！
我即刻大叫：「得啦，聽到曬啦，唔洗放得咁大聲 」

靚女唔屙屎

係廁所屙住屎睇緊呢個post

急屎未去睇呢個post

連登終於唔洗回帶了

留名

連登最高質都係屎尿屁post

咁就想做潮文 ？